印度軍，美軍，台灣軍根本垃圾，摺被咁基本軍紀要求都做唔好，好打極有限，咱們解放放軍就不同

印度軍，美軍，台灣軍根本垃圾，摺被咁基本軍紀要求都做唔好，好打極有限，咱們解放放軍就不同

是 中國必成最大贏家

是 我国沒可能會輸

利害了禾的国